一人一個詞形容你條丁

門鱔

九曲十三彎

健身健心

萬里長城

旅遊景點

幾粗下

人中之龍

力威

冇牙大白鯊

黃鱔

短小精悍

胡師傅
（上重下輕）